黃世澤：反台獨 反港獨 嘅論述可以有幾白痴

反台獨 反港獨 嘅論述可以有幾白痴

2017-04-17 / by martinoei 黃世澤

一直以嚟，我都係用一個研究白痴嘅態度，去研究果啲 反台獨 ，反港獨嘅人，而以台灣同中國有經濟來往，以及台灣都係用漢語為理由，而 反台獨 ，呢個理由高度白痴，但十分之常見，香港啲五毛，成日都用類似嘅論述，但呢啲論述，其實係好撚不堪一擊。

反台獨 反港獨 論述建基於長春圍城戰嘅屠殺經驗

先講用漢語一定係中國人，其實呢個論述，正正令台獨分子有理由去中國化，包括台語改用字母，以及停用華語作為官方語言，如果真係有台獨分子咁做，你真係唔好怨。其實日文漢字嘅使用率大減，同埋韓國激進嘅幾乎全棄漢字，都係多謝呢班五毛走狗，當然，其實中國人都無乜資格指責人唔用漢語漢字，邊撚個最想將中文拉丁化，其實係中國共產黨。殘化漢字本來係中文拉丁化嘅中途站嚟，只不過係用英文字母，定係跟俄文用希臘字母咁解。講數典忘祖，你班中共嘅徒子徒孫敢認第二，都無人敢認第一。

跟住話台灣、香港一定要依賴中國，其實呢個論述，係有賴長春圍困戰成功經驗，長春好多市民喺國共內戰期間死亡，因為林彪領導嘅共軍，為咗餓死國軍，竟然民眾離開長春都唔俾，好多細路大人白白餓死，所以林彪連埋林立果喺蒙古境內死喺客機意外，呢個係佢嘅報應，甚至呢個報應唔夠應，因為林彪呢啲仆街，死十次都還唔番長春枉死民眾嘅命。大家要知道，喺滿洲國期間，其實長春係一個建設得好好嘅城市嚟。

由於中共係認為，餓死人係無問題，所以一 反台獨 反港獨 ，動輒恐嚇斷水斷電，呢啲係林彪嘅人渣遺訓，大石英司嘅《香港獨立戰爭》嘅想定，係中國圍困香港，日本同英國派軍拯救被圍民眾而打起嚟，呢個戰略想定係有史實根據支持。當然，以台灣依家嘅現況，除咗啲白痴台商，其實台灣經濟唔駛依靠中國，五毛係唔知世界工廠之名已不在中國。類似用喺香港嘅論述，東江水咁污糟，你飲埋我果份。同埋香港有三百幾萬英國國民，幾十萬加拿大公民，扣除英國國民以外歐盟公民其實亦接近十萬，一旦玩斷水斷電，一定係觸發世界大戰。我只能講，中國有唔少人個腦，其實同金正恩都係差唔多級數，中國被稱為西泡菜，係有解嘅。